Tema 20 : Plan de calatorie integrat cu Wheather Underground
1.	Tehnologii folosite

Backend: Node JS
Baza de date: My SQL
Front end: React JS

Functionalitatile proiectului sunt prezentate in fisierul Documentatie